摩迪真正帶領皇馬3連歐聯實至名歸 有D沽名釣譽重要賽事隱形個D 唔該收皮

沽名釣譽靠寫手老作出來的賤種朗
重要賽事隱形 唔該收皮

唔怪得美斯又散步又唔見人
原來知自己沽名釣譽

美斯沽名釣譽

賤朗粉既精神分裂幾時先好得返

咁多亞軍又係幾有成就的
新波歷克 - 美斯

賤朗帶領皇馬？ 天大既騙局

美欺有獎咩？

歐洲金靴唔係賤朗?

上帝生涯帶領巴塞9次歐聯出局17場淘汰賽都0入球，仲有一場去飲7喜唔出場，次次隊波臨出局都散步隱形唔係沽名釣譽係咩

第一個歐聯躺冠

打得好咪有奬, 打得差咪冇奬, 叫沽名釣譽?

某球王, 唔係次次靠B朗救世, 就係靠拉狗, 淨係識補時入12碼爆衫, 呢啲就叫沽名釣譽啦

王騎

決賽救世一兩次叫次次靠B朗拉膠 前面十六強八強救世又唔算係救係沽名釣譽 某球王十六強救一次世比人吹到足球上帝，八強打上上簽即刻2場180分鐘隱形出局又算唔算沽名釣譽

真係隱晒形，幾個後衛都睇唔到佢

4強？ 決賽？

4強決賽，唔係重要，分組賽入弱隊波重要d

祖記都係弱隊

呢次有啲低質

佢好似淨入到祖記

賤朗粉講到摩迪靠賤朗

B朗2次, 拉膠1次, 仲未計獌狗嗰次射失12碼靠隊友抆屎, 歐洲盃出咗幾分鐘捧盃, 夠沽名釣譽未?

決賽俾你搞掂左

講緊上帝上年歐聯

王騎今次同皇迷企埋同一陣線了？

淨計今屆歐聯 朗>摩迪
計埋世界盃 摩迪>朗